\hypertarget{ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{ruxe9sumuxe9}}

Des balises contenant les dates de création et de dernière modification
du record dans le système d'information dont il est issu ont un intérêt
dans le cas de mise à jour différentielle par le diffuseur et seraient à
positionner à chaque grand niveau du record (formation, action, lieu de
formation\ldots).

La date d'export permet de comparer des fichiers entre eux.

\hypertarget{origine}{%
\subsection{Origine}\label{origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \href{https://dev.lheo.org/pel/pel-0029.html}{https://dev.lheo.org/pel/pel-0029.html}
\item
  Source:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0029.md}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0029.md}
\item
  PDF:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0029.pdf}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0029.pdf}
\item
  Demandeur: ONISEP
\end{itemize}

\hypertarget{solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{solution-technique-proposuxe9e}}

Solution générale: ajout de trois attributs optionnels sur tous les
éléments: \texttt{horodatage-creation},
\texttt{horodatage-modification}, \texttt{horodatage-export}, au format
dateTime des Schémas XML W3C
(\href{https://www.w3.org/TR/xmlschema-2/\#dateTime}{https://www.w3.org/TR/xmlschema-2/\#dateTime})
